連登垃圾無得救，楊繼昌條垃圾都吹奏

楊嗣昌點睇